Heute veröffentliche ich die Korrektur-Version 0.7.23b von FreeDoko, Entschuldigung für den Fehler.
Download: http://free-doko.sourceforge.net/

Änderung:
* Der Spieler erhält nun wieder Kreuz-Damen zugeteilt.

Viel Spaß beim Spielen vom Doppelkopf
Diether Knof
FreeDoko-Entwickler
